大家開開心心玩返晚

是咁的，呢個星期五，我唔去浦了。夜晚出車。
我地book 了幾架車。第一架保母車 , 租的。

坐16人的，長7米幾。

另一部, 私伙的AE86

我中意呢架多d，入少少，寫意d。

仲有架英倫風巴士，剛落地的

搞手會買好多油。

星期五晚 , 8點集合

男仔：$1000
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去車p的人吧。

p.s. 呢d車p無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

冇圖負評

我要買GTR